樓下建制派傳單，點做好？

如題

有乜好建議？

一定拎 拎哂去回收

大大聲自言自語嫌棄

但好似冇咩用

有幾多拎幾多

問佢幾時有錢派...

話幫佢手派拎一大疊

幫手拎去回收/掉吧 如果見到著黑衫嘅

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

1823 無申請擺攤

拎完喺佢面前撕爛佢

千祈唔好掉落地，被人周到罰錢就唔夠型

我樓下麥美娟係咁派 我都想知可以點做